JYP再再再再再再再有人走

大家好，這裡是JYP娛樂

之前作爲Stray Kids成員的金宇珍因爲個人原因退出、解除專屬合約。突然的消息讓很多粉絲擔心，對不起。

因此，原定於11月25日發行的迷你專輯《Clé : LEVANTER》延期到12月9日。

希望大家能夠給予即將走上新道路的宇珍更多的鼓勵，也拜託STAY給予溫暖的支持給帶著指南針向著夢想再次出發的8名Stray Kids成員們。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

暗星就算啦..

@唔係好Gay

唔好意思，借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唔色==

搵返食煙哥哥仔入隊啦

我刀唔色 不過身為JYP FAMILY一分子 有少少傷心

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

推下行動post

PD NIM好貼心😭俾著其他公司實告到佢撲街

Jyp 收皮吧

少咗個Vocal

OT9

垃圾團就算啦
如果係TWICE...個爆炸程度同琴晚侵侵話有野宣布差唔多

宇珍b
你走左我仲可以J邊個呀

Gchi💘✊🏼書彬頂替